新聞必定每日出現：「喺北京，外交部」

以前都唔會咁誇張，而家日日出現
「喺北京，外交部」
唔係華大媽就係趙立堅

每次都係同一段錄影黎
講既野一樣

睇少啲tvb

所有電視新聞台都有

放棄睇電視 天線都冇插幾年

戰狼外交